去邊度影證件相又平又好？

求介紹

自己影 上網教學 正過出面好多

影完之後就咁print出嚟？

用A4印黑白

車頭相

影完拎去曬相舖呀

拎去曬
但拎過d曬相舖話曬證件相$10張
其他舖頭會唔會咁

見同你咁有緣